★ 傳政府本周內推培訓科技人才計劃 專才每月可獲3.2萬資助

星島日報》今日引述消息報道指，政府本周再推出「科技專才培育計劃」及「再工業化及科技培訓計劃」，加強本地人才培訓。政府去年發表《施政報告》及今年公布《財政預算案》，提到有關計劃於今年下半年落實，包括推出「博士專才庫」，每名專才每月最高可獲3.2萬元，資助期長達兩年；「再工業化及科技培訓計劃」則由職業訓練局負責審批先進製造技術課程，消息稱「生產力局及應科院將加入計劃，為工業4.0、智能製造、人工智能等多項先進技術授課」。

老貓你做科技9 up人才都有三皮

We are IT專材 family

科技專才黎香港做地盤、賣保險?

專業技能來的

政府益 蝗only

識用we7 小米，已屬頂級IT專材

不如叫

新移民奬勵計劃

想知依班人生活點

報紙唔係話培訓本地it人材咩

quality of life

移民一批核=本地人

現在一年已經可以申請老綜

蝗民有福了

你唔係好鍾意人拎老綜架咩

利益XX

hate 支那鬼子拎

政治分贓 呢D比愛字頭食